除左套西裝 著到屎咁 爛撻撻咁落街食飯

真係好爽
唔趕時間 慢慢咁行
仲要因為長期睡眠不足
Wing wing地咁
真係好撚正

但係著西裝見到啲女濕曬都好正

明年今日？